Sel 26: Augustil s.a. sai mõistetud, et Tellissare Josepi naene Marri Hans Nurga linnud piddi kätte andma, et ta sedda põlle teinud lähhäb kohtomees Jurri Olbrei sealt läbbi ja annab Hans Nurga linnud kätte.
Peakohtomees: Jaak Kukmann
              d°           Hans Riisk. XXX
              d°           Karel Malkin XXX
              d°           Ado Lagus, XXX
